I phone 11爆咗鏡頭玻璃點算

其實除咗去蘋果搞之外其實仲有冇啲咩方法

沒，樓豬等收皮比Apple劏到成肚血啦

唔換咪得囉

其實點解可以爆得咁刁鑽？

我都想知
唔好問我
問部電話啦

電話呀電話 點解你要爆得咁刁鑽

應該係琴日喺扶手電梯嘅時候唔小心跣手
然後部電話鏡頭就直插嗰個角（我有貼鏡頭貼）
跟住就成塊野裂撚左

當單鏡用住先咪得，雙鏡就係有多一個士啤鏡頭

頂住先啦

直接出過部新

換機要比3000

今天不小心把I PHONE 11鏡頭打碎了 事後我用了十五分鐘去細心欣賞 發現打碎了的玻璃碎 竟然比起平日那個形態更美 然後我再用了十分鐘去打掃地方 再為其拍照 這短短的三十分鐘 算是今天我思緒最安穩的時間 打碎了的水杯 是我今天看過最美好的東西 而那I PHONE 11著地的那一聲 是聽過最美好的聲音 原來人生覺得最爛的事情 也未必是最糟 因為最糟的 可能一直就在眼前而未曾發現 又或者根本就是自己 我想我找到了答案

再改啦

好文一篇

潮文黎架

P牌係咁架啦

唔痴鏡頭貼可能就無事

唔黐我諗我個鏡頭已經玩完